# TC_Project_ChatApp

an attempt to make ci/cd of chat-app

Jriginal App description:
Backend для сервиса комментариев на flask + sqlalchemy
Для тестирования используется docker-compose (чтобы поднимать рядом postgres, а не sqlite)
Собирается wheel, rpm спека лежит в rpm/chat.spec
RPM собирается внутри контейнера с centos - из него надо вытащить собранную rpm-ку /root/rpmbuild/RPMS/x86_64/chat-0.0.1-1.x86_64.rpm
*.whl публикуется в качестве артефактов, а вот rpm-ку вытащить из docker container быстро не удалось(